連登仔反達哥反到咁，唔去6月9號遊行了

屌你老母收皮啦

問心 行出嚟係為香港定為連登仔?
講到連登仔係鍵盤戰士咁
6月9號咪行出嚟做實事囉
唔好用達哥單野做藉口掩飾自己內心嘅膽怯呀

反達哥成本細就話落力姐
反共?

推

本來就唔會去，唔關達唔達哥事

p

去E3 je，又唔係以後唔開

如果香港人就係咁既質素，咁香港唔要都罷就

55

你好正

借達哥件事話唔去遊行
一係三毛一係假膠啫
唔會有人真係咁戇鳩掛

一定係三毛

咁班連登仔迫咩人表態 自己6月9號上街咪得